平時除左同男朋友一齊 都冇咩朋友

同男朋友一齊住 一齊左年幾 愈黎愈小搵朋友/朋友搵我 好似冇左男朋友之後 就會咩都冇曬咁 點算好

冇人想同基佬做朋友

呢樣真
依家我就得返自己

我明 我都係

我都係
差唔多3個月無出街見過fd

咁你有冇搵返之前d朋友

依家個個朋友都有佢地自己既朋友 我又唔好意思搵佢地

無女性朋友咩？

自己唔搵人？

我同女友都係咁, 除左番工都冇咩見其他人

有男朋友仲想點

有搵 不過都係WhatsApp幾句 好小會話出黎玩/食飯

有 但唔係話好熟熟到成日見果d

我無女，都冇乜朋友

我都係
好驚萬一將來分咗手之後咩都無

唉基路難行，成班人果時帶男朋友出來又唔知點咁

大家覺得我好唔好厚面皮d約多d佢地出黎

加油呀

我明 之前兩年都冇朋友
但俾我揀多次 我拍拖都係會全程投入 俾哂啲時間佢

搵都無用啦 人人都當你重色輕友 自己無拖拍又杯鳩你

一樣 但其實唔係重色輕友 只係同朋友無咩話題 WhatsApp會傾唔耐 久唔久又先會同friend出街

呢個問題係咪女性先有

我唔想冇朋友

男仔有冇呢d問題

唉好慘呀

好似唔多覺

利申A0

同樓主一樣
有fd但又唔係熟到會傾心事同出街
不過我慣咗 無咩所謂

男朋友同朋友出街就唔理我了

為左陪條女多D 冇打機 冇去玩 不停走堂 等放工 兄弟約食飯都唔出

你放左佢係第一位,但其實佢無放過你係第一位

同前仼一齊都冇見班兄弟
散左之後都可以一齊打機 去旅行 飲兩杯

可能本身大家之間唔洗成日見都維持到友誼

有冇後悔

好好珍惜佢地呀 我都想有班咁既朋友

你確定佢係你男朋友

最好有少少聯絡啦..
否則當你男朋友一離開
你會整個世界冇咗

係好無助

到時係朋友幫到你咋

見到其他人有所謂既"閨蜜" 好羨慕

我之前分手都試過 好彩果陣d朋友仲會理我 唔知而家佢地仲會唔會理我呢

I know that feel
最慘係男朋友其實永遠最放時間既都係放落佢啲兄弟 同佢講又話我野蠻

試下約啲以前比較熟嘅出嚟食個飯？
唔好世界得男朋友，
分咗手會好痛苦。

抵撚死

我就冇咩朋友
拍拖時候 女朋友就係我嘅世界

最後被帽事

自己就頹廢四個幾月了

我地要試下唔好個世界得男朋友呀

我會試下

重色輕友

同埋剩係得男朋友一個就好容易Focus係佢身上，會去捉佢錯處、點解唔陪自己等等

其實我唔算係重色輕友 係佢地個個以為我有拖拍 有活動就唔預我

咁樣搞到大家都辛苦

自己一個咪仲好
唔想見d朋友
好撚fake

見親朋友都係我係到呻佢地就叫我分手 好冇癮

其實係我嬲左佢唔應佢 佢都玩到忘形啦